msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Action %s is not allowed"
msgstr "不合法的操作 %s"

msgid "Action is accepted"
msgstr "修改已应用"

msgid "All Logs"
msgstr "所有日志"

msgid "All Messages"
msgstr "所有消息"

msgid "Application"
msgstr "应用"

msgid "Application Center Host"
msgstr "应用中心地址"

msgid "Application Conf Center Host"
msgstr "应用配置中心地址"

msgid "Application Configruation"
msgstr "应用配置"

msgid "Application Debuger"
msgstr "应用调试器"

msgid "Application Development Book"
msgstr "应用开发手册"

msgid "Application ID"
msgstr "应用ID"

msgid "Application List"
msgstr "应用列表"

msgid "Application configuration changed!"
msgstr "应用配置已更改!"

msgid "Application option changed!"
msgstr "应用设定已修改!"

msgid "Application package must be zip file"
msgstr "应用软件包必须为zip文件"

msgid "Application started!"
msgstr "应用已启动!"

msgid "Application stoped!"
msgstr "应用已停止!"

msgid "Auto Start"
msgstr "开机启动"

msgid "Beta Usage Warning"
msgstr "Beta版本使用警告"

msgid "CLA"
msgstr "CLA"

msgid "COV TTL"
msgstr "变化传输快照间隔"

msgid "CPU Arch"
msgstr "CPU架构"

msgid "CPU Model"
msgstr "CPU型号"

msgid "Cache per File"
msgstr "缓存单文件数据量"

msgid "Cannot enable beta. Error: %s"
msgstr "不能开启使用Beta版本。错误："

msgid "Change"
msgstr "修改"

msgid "Check Beta"
msgstr "检查Beta版本"

msgid "Check Updates"
msgstr "检查更新"

msgid "Check updates done!"
msgstr "检查更新完成！"

msgid "Cloud"
msgstr "云"

msgid "Cloud Host"
msgstr "云服务器"

msgid "Cloud ID"
msgstr "云ID"

msgid "Cloud Port"
msgstr "云服务器端口"

msgid "Cloud Settings"
msgstr "云平台配置"

msgid "Cloud Tiemout"
msgstr "超时时间"

msgid "Cloud option is changed, you need restart FreeIOE to apply changes!"
msgstr "云平台设定已修改，重启FreeIOE网关后才能使之生效!"

msgid "Code"
msgstr "源代码"

msgid "Comm Data Watcher"
msgstr "报文监视"

msgid "Comm Upload"
msgstr "报文上送"

msgid "Commands"
msgstr "指令"

msgid "Comms"
msgstr "通讯报文"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Contribute"
msgstr "共享"

msgid "Control"
msgstr "控制项"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create an new application"
msgstr "创建新应用"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

msgid "Data Cache"
msgstr "断线缓存"

msgid "Data Cache Options"
msgstr "断线缓存选项"

msgid "Data Upload"
msgstr "数据上送"

msgid "Data Upload Options"
msgstr "数据传输选项"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Development Book"
msgstr "开发手册"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Device List"
msgstr "设备列表"

msgid "Device Reboot"
msgstr "设备重启"

msgid "Device Template"
msgstr "设备模板"

msgid "Device command fired!"
msgstr "设备命令已发送"

msgid "Device output fired!"
msgstr "设备输出已发送"

msgid "Device will be reboot after five seconds!"
msgstr "设备将在5秒钟后重启"

msgid "Devices"
msgstr "设备"

msgid "Devices List"
msgstr "设备列表"

msgid "Discussion forum"
msgstr "论坛"

msgid "Document"
msgstr "文档"

msgid "Document Index"
msgstr "文档索引"

msgid "Documents"
msgstr "文档"

msgid "Enable Cloud Web Mapping"
msgstr "开启Web映射"

msgid "Enable Configuration Upload"
msgstr "开启配置自动上传"

msgid "Enable SymLink Connect"
msgstr "开启SymLink连接"

msgid "Event List"
msgstr "事件列表"

msgid "Event Upload"
msgstr "事件上传"

msgid "Events"
msgstr "事件"

msgid "Extension List"
msgstr "扩展列表"

msgid "Extensions"
msgstr "扩展库"

msgid "Failed to check system updates"
msgstr "发送检查系统更新请求失败"

msgid "Failed to check system version"
msgstr "发送检测系统版本请求失败"

msgid "Failed to get application configuration"
msgstr "获取应用配置失败"

msgid "Failed to send request"
msgstr "发送请求失败"

msgid "Failed to send request "
msgstr "请求发送失败"

msgid "Failed to send start request"
msgstr "发送启动命令失败"

msgid "Failed to send stop request"
msgstr "发送停止命令失败"

msgid "Failed to send system restart request"
msgstr "发送系统重启请求失败"

msgid "Failed to send uninstall request"
msgstr "发送卸载请求失败"

msgid "Failed to send upgrade request"
msgstr "发送升级请求失败"

msgid "Fetch file from server"
msgstr "从服务器重新获取文件"

msgid "File Editor"
msgstr "文件编辑器"

msgid "Fire Frequence"
msgstr "发送周期"

msgid "Forum"
msgstr "社区"

msgid "FreeIOE"
msgstr "FreeIOE"

msgid "FreeIOE Cloud Settings"
msgstr "FreeIOE 云配置"

msgid "FreeIOE Forum"
msgstr "FreeIOE 论坛"

msgid "FreeIOE Uptime"
msgstr "FreeIOE 运行时长"

msgid "FreeIOE Wiki"
msgstr ""

msgid "FreeIOE device in not in beta mode!"
msgstr "FreeIOE设备并不是Beta模式!"

msgid "FreeIOE is an open source platform for internet of everythings. Please follow us on GitHub!!!"
msgstr "FreeIOE -- 为万物互联而生的开源平台。敬请关注我们的GitHub账户"

msgid "Getting Started"
msgstr "如何入门"

msgid "Git Version"
msgstr "代码版本"

msgid "Help Make FreeIOE Better"
msgstr "帮助改进FreeIOE"

msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "ID"
msgstr "序列号"

msgid "IOE Network"
msgstr "IOE生态圈"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Inputs"
msgstr "输入项"

msgid "Installed Application List"
msgstr "安装应用列表"

msgid "Installed Extensions"
msgstr "已安装的扩展"

msgid "Instance Name"
msgstr "实例名"

msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

msgid "Issue Tracker"
msgstr "问题跟踪"

msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

msgid "Loading"
msgstr "加载中..."

msgid "Log Upload"
msgstr "日志上送"

msgid "Log Watcher"
msgstr "日志监视"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Max File Count"
msgstr "最大文件数量"

msgid "Meta Information"
msgstr "元信息"

msgid "More Information"
msgstr "更多信息"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "New Application"
msgstr "新应用"

msgid "New Instance Name"
msgstr "新示例名"

msgid "New application"
msgstr "新应用"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "OS"
msgstr "操作系统"

msgid "OS Uptime"
msgstr "OS 运行时长"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "Online"
msgstr "在线"

msgid "Online Editor"
msgstr "在线编辑"

msgid "Online Editor "
msgstr "在线编辑 "

msgid "Oooops! Error %d :("
msgstr "Oooops! Error %d :("

msgid "Oooops! Sorry The Page Not Found :("
msgstr "Oooops! Sorry The Page Not Found :("

msgid "Option is invalid!"
msgstr "非法选项"

msgid "Outputs"
msgstr "输出项"

msgid "PKG option is changed!"
msgstr "软件包配置项修改成功"

msgid "Package File"
msgstr "软件包"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password Retyped Incorrect!"
msgstr "两次密码不一致"

msgid "Password updated!!"
msgstr "密码已修改"

msgid "Profile"
msgstr "资料"

msgid "Quality"
msgstr "质量戳"

msgid "Query application updates"
msgstr "在线检测应用更新"

msgid "Query extension updates"
msgstr "检查扩展更新"

msgid "Re-Type"
msgstr "重新输入"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Reinstall From Store"
msgstr "重新安装"

msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

msgid "Remove Cloud Web Mapping"
msgstr "关闭Web映射"

msgid "Remove SymLink Connect"
msgstr "删除SymLink连接"

msgid "Rename Application"
msgstr "重命名应用"

msgid "Rename application"
msgstr "重命名应用"

msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgid "Return the Homepage"
msgstr "返回主页"

msgid "Rollback Time"
msgstr "回退时间"

msgid "SN"
msgstr "序列号"

msgid "Script"
msgstr "脚本"

msgid "Script is running!"
msgstr "脚本正在运行！"

msgid "Select a file from the tree."
msgstr "从文件树中选择一个文件进行编辑"

msgid "Send Command"
msgstr "发送指令"

msgid "Send Output"
msgstr "发送输出"

msgid "Send command"
msgstr "发送指令"

msgid "Send command to device"
msgstr "发送设备指令"

msgid "Send output to device"
msgstr "发送设备输出"

msgid "Setting"
msgstr "配置"

msgid "Settings"
msgstr "配置"

msgid "Sign In"
msgstr "登入"

msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

msgid "Skip Ack"
msgstr "无需确认"

msgid "Skynet Git Version"
msgstr "Skynet代码版本"

msgid "Skynet Version"
msgstr "Skynet版本"

msgid "Source code"
msgstr "源代码"

msgid "Start Application"
msgstr "开启应用"

msgid "Stat Upload"
msgstr "分析数据上送"

msgid "Stop Application"
msgstr "停止应用"

msgid "Sys Logs"
msgstr "SKYNET日志"

msgid "System Control"
msgstr "系统控制"

msgid "System Settings"
msgstr "系统配置"

msgid "System Time"
msgstr "系统时间"

msgid "System Upgrade"
msgstr "系统升级"

msgid "System upgrade ack is done!"
msgstr "系统升级确认已完成!"

msgid "System upgrade is done! System will be offline for a few seconds!"
msgstr "系统更新成功！系统需要离线一些时间!"

msgid "System will be restart after five seconds!"
msgstr "系统将在5秒钟后重启"

msgid "Test View Page"
msgstr "测试浏览页面"

msgid "The COV TTL cannot be less than 60 seconds"
msgstr "变化传输的快照间隔不能低于60秒"

msgid "The Data Cache File count limit cannot more than 4096"
msgstr "断线缓存文件总数不能大于4096"

msgid "The Data Cache Fire Freq cannot more than 1000 ms"
msgstr "断线缓存发送周期不能小于1000毫秒"

msgid "The Data Cache Per File cannot be less than 1024"
msgstr "断线缓存文件数据容量不能小于1024"

msgid "The upload period cannot be less than 1000 ms (one second)"
msgstr "周期上送的时间不能低于1000毫秒"

msgid "There is no new system updates"
msgstr "未检测到系统更新"

msgid "ThingsCloud"
msgstr "冬笋云"

msgid "This will delete all local changes! Are you sure?"
msgstr "删除本地所有的改动，是否确认?"

msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

msgid "Total Memory"
msgstr "全部内存"

msgid "UNAME"
msgstr "UNAME"

msgid "Uninstall Application"
msgstr "卸载应用"

msgid "Upgrade ACK"
msgstr "升级确认"

msgid "Upgrade To"
msgstr "升级到"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Upload Application"
msgstr "上传应用"

msgid "Upload Period"
msgstr "周期上送间隔"

msgid "Upload Settings"
msgstr "上送配置"

msgid "Upload an new application package"
msgstr "上传应用包"

msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

msgid "Using Beta"
msgstr "使用Beta版本"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Value Type"
msgstr "数值类型"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Welcome %s"
msgstr "欢迎 %s"

msgid "Welcome in FreeIOE"
msgstr "欢迎"

msgid "Wiki"
msgstr ""

msgid "With Skynet"
msgstr "同步升级Skynet"

msgid "Write output"
msgstr "输出"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "You are not logined!"
msgstr "您还未登录！"

msgid "dmesg"
msgstr "内核日志"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

#~ msgid "API"
#~ msgstr "接口"

#~ msgid "API Reference"
#~ msgstr "API参考"

#~ msgid "Application API"
#~ msgstr "应用接口"

#~ msgid "Application Document"
#~ msgstr "应用文档"

#~ msgid "Application Store"
#~ msgstr "应用中心"

#~ msgid "CONF_API"
#~ msgstr "云配置接口"

#~ msgid "CONF_HELPER"
#~ msgstr "云配置帮助接口"

#~ msgid "Create Applicatoin"
#~ msgstr "创建应用"

#~ msgid "Cycle Buffer"
#~ msgstr "循环缓存"

#~ msgid "DEVICE"
#~ msgstr "设备"

#~ msgid "Development Reference"
#~ msgstr "开发参考手册"

#~ msgid "EVENT"
#~ msgstr "事件类型和等级"

#~ msgid "FT CSV Parser"
#~ msgstr "FT CSV解析器"

#~ msgid "FreeIOE System API"
#~ msgstr "FreeIOE系统接口"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "INI Parser"
#~ msgstr "INI解析器"

#~ msgid "LOGGER"
#~ msgstr "日志"

#~ msgid "Review"
#~ msgstr "评价"

#~ msgid "STAT"
#~ msgstr "分析数据"

#~ msgid "SYS"
#~ msgstr "系统接口"

#~ msgid "SerialChannel"
#~ msgstr "串口通道"

#~ msgid "Skynet Wiki"
#~ msgstr "Skynet Wiki"

#~ msgid "SocketChannel"
#~ msgstr "网络接口"

#~ msgid "Source Code"
#~ msgstr "FreeIOE源码"

#~ msgid "Translation Hub"
#~ msgstr "翻译中心"

#~ msgid "UUID Module"
#~ msgstr "UUID模块"

#~ msgid "User Documents"
#~ msgstr "用户文档"
